今日畀朋友拉咗去dup邪骨, 個囡囡有九成似彩演...

到戲玉忍唔住叫佢一邊唱lalalalalalalalavienrose
而家好有罪惡感...

求地址

畀你條仆街去恥笑人?

ching一個月dup幾多次邪骨

第一次
本身接受唔到, 但朋友有cancer唔想落佢面

似牙燕既話手骨都應該唔錯

係好溫柔

屌您老母

嘩

冇圖你話去dup 邪骨叫著你老母都得

呢d貨仔上一轉深圳大把

求地址 想屌